整修舊旅社轉租當砲房 男子體驗留底反成最佳罪證

新北市陳姓男子租下舊旅社，重新改裝後當二房東，轉租給賣淫集團當砲房，因賣淫集團以優惠價格讓陳男親身體驗外籍應召女，陳男還以手機上網分享「體驗心得」，反成為最佳罪證。新北地院日前依圖利容留性交罪，判處陳男有期徒刑3月，得易科罰金9萬元，可上訴。

判決指出，27歲陳姓男子租下新北市三重區一間舊旅社，重新裝修後，今年7月以每月25萬元價格，租給賣淫集團充當砲房。三重警方今年8月執行網路巡邏在「捷克論壇JFK」網站，發現賣淫集團利用網路，媒介越南、泰國籍女子性交易訊息，在該旅社查獲色情交易，也循線追查出承租人為陳男，將他一併送辦。

陳男到案時辯稱，不知道房客承租房子用途，但警方查扣他的手機，在手機內發現身為陳男以2000元優惠價親身與外籍女子性交易，「完事後還貼體驗文，說「這妹好正，怎麼那麼會叫，老闆，不要、不要，叫這麼大聲」，陳男見事證俱在，才坦承犯行。